新華社：人大常委會今日將召開會議審議香港國安法！

今日

G chi

應該係同人類公敵傾唔成發難渣

同Pompeo 傾唔掂

正

即係又突然加速返 呢幾日內就通過？

唔怪得台灣都即刻做野

睇黎傾唔掂 直接總加速搞撚掂算

好明顯了，反枱

傾唔掂就即上

攬炒

正式攬炒
香港亦從此不一樣

快推等唔到了

北京肺炎爆爆爆

去完夏威夷

支持支持

黎啦

支共想一齊死了

從來只係有人FF,話議程唔擺落去就會遲
我見d人係咁J袁爸爸已經覺好好笑

最期待畫面

咁都好啲
幾驚佢縮

總加速師唔係浪得虛名

唔係傾唔掂，今次會面只係一個開始
只係發表各自立場，沒有談判成份

梁錦祥：今次中美會面時間好短，只是各自表述立場。 預計國安法照常立法！

支共：我得唔到嘅野冇人可以得到

大家準備好做小粉紅支持摺被軍打印度未

有咁辣得咁辣

最驚支那縮沙淆底

反對的請舉手

沒有

其實可唔可以停止侮辱審議呢個詞語呢? 支那既野唔該直接用宣佈或者下旨

究竟傾咗乜尻？
Option 1: 談判決裂硬去。
Option 2: 傾掂數，犧牲香港換利益？

袁爸爸線人收錯料姐
唔好怪佢

700升緊，應該冇事

唔好縮呀

1囉
根本大家都無位落台

香港變天

我反而覺得係傾掂數

定同美帝傾掂數賣左港

咪撚縮呀支那狗

唔好同個講字
龜縮正契弟

好野，終於唔係做黃絲，我要做紅絲
邊個唔夠愛國要篤

請問台灣做咩野？謝謝！

真係唔一定

唔會啦pompeo佢係超級鷹派黎

傾唔掂未好

加速啦

【有線新聞】全國人大常委會今提請審議港區國安法 草案明確規定四類危害國安犯罪行為及刑責 包括分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動及勾結外國勢力

中國俾唔到任何利益可以滿足到美國
所以一定唔會係2

可能傾掂數呢，美帝開綠燈

美：即刻消取國安法
支：警告美國必須尊重一國兩制
美：ok bye

台灣陸委會下午將說明香港人道援助專案
18.06.2020 12:26

沒有沒有通過
啪啪 啪啪 啪啪啪

Thanks!

點解唔可以係傾掂左就即刻action

香港已成condom

尋晚唔知同老美DEAL過D乜

沒有

通過

我對袁爸爸個人冇咩感覺
只係對佢所謂既國際認識覺得好笑

睇住黎食

加速勒

其實一切都存有變數 主要都睇中美談判
因為香港依家事實係雙方人質黎

不過篤信某一派 某一個人既政治斷言就含得撚啦

幫浸連任？雖然浸冇可能信中共會遵守承諾。

襟多幾百美金先，美金穩陣

擺明同pompeo傾唔掂數

一直只強調審議 , 完全唔提通過時間

加速攬炒

VPN ready,MPF轉移ready,兑外幣ready

審議
可能會減辣

今日係咪我最後一日可以係連登留言

琴晚先中美傾完

沒有 沒有 沒有，通過

好安全 好自由

反枱 企唔埋 正式玩完

一早做曬

一傾唔掂就即上

快啲過, 最緊要一過咗即拉肥佬黎. gphone, 泛民呢啲亂港份子

黃之鋒周庭同被捕過嘅手足快D入美國領事館申請政治庇護

其實都預咗傾唔成

傾得成對香港先係最大危險

正 快啲過

聽日就入籍英國 爽

絕對冇可能係2啦
如果真係Option 2, 一日傾得晒咩?

問題係今次見面係蓬佩奧，唔係侵
蓬佩奧點解會單純為侵利益去賣港？
加上之前已經多次唔守承諾
政府肯美國人民都唔會肯啦
放中國多幾年生路，隨時做埋世界霸主，到時要打敗佢地都唔容易

高危手足快啲走

Gphone呢啲人應該唔會郁，反而前線手足可能真係要著草

應該預先收到風

唔好縮

依家會唔會係傾得成既結果

高/連登仔始終都係戒唔到嗰鋪捧9upper嘅癮
仲要唔燈嗰個都唔捧

14年就捧華夏正道，話俾啲時間雜總捉棋
前一兩年就捧郭文貴，日日講就嚟減黨
而家就捧袁爸，催眠自己形勢大好

見啲柒頭成日睇大紀元post睇到一地精都唔知好嬲定好笑

2

傾得成我先驚

打到黎，請盡快捐款香港眾志應急資金籌募

全程20秒都唔駛
個會都唔知開黎做乜
乜叉都通過

沒有！沒有！沒有！通過！

草案説明only

入面仲係乜都無

咁咪好囉,最驚你縮

袁爸爸最大問題係信習大大會跪低
佢有依個立論，所有野都唔駛聽

屌你老母以為自己好撚好笑？

草案明確規定四類危害國安犯罪行為及刑責喎
寫好晒未公開畀你姐

快啲啦，等見證歷史

唁岩傾反面即時上會

大家續bno未

連登仔只想睇或信自己想睇既野

沒有 沒有 沒有 通過！

G持 鵝系中国人呀hi

條友不嬲都戇鳩開
唔駛點理佢

加速

琴晚傾唔掂

hi你，禾昰中國淫

談判不成 即殺人質

傾成唔成都係會立, 講掂數可以立或者一拍兩散都係會立
傾成唔成都可能會有救生艇, 因為救生艇都可以係條件
但咁快手應該都係一拍兩散多

其實佢係跨境捉人,今次係香港，下次到邊個國家

咁樣立得法即係想全世界捉人合理化,香港只係第一步only

十卜

G持

有聲有畫面

會唔會係同蓬佩奧deal好咗
唔會再理香港
所以宜家支那冇後顧之憂
快手立埋支安法

加速主義好

尋日應該係夏威夷拍曬枱

群到郭文貴算唔算遇人不淑

係就快啦講咁撚耐
廢唔廢d

傾deal傾1個鐘會成?
用下腦啦

攞咩同老美deal

你手指甲仲有冇臭味

肥佬黎要盡快食沙律了

美國吹雞了

睇下支那報紙就知結果喇

同共產黨啲恩怨遲早要了斷，來吧，痛快一場！

expect for the worst; 唔好對支共有任何幻想

等唔切啦 我好撚支持, 快D加速

來吧 大亂混吧 手持bno有西屌！！！

準備好行李沒？隨時可走

到呢個時候連登仔仲ff佢會縮

你嗰 5TB one drive 仲健在嗎？

香港同其他國家有引渡條例嘅話，支那可以捉其他國家嘅人？

楊:蓬生唔洗講條件喇，我地除左國安法之外乜都應承ok?
蓬: ok, deal

係驚佢縮哬屌

希望總係有market

咪就係唔洗驚囉 一定過添

是撚旦啦，屌你老母

香港獨立，唯一出路

如果係咁既話G7就唔會出聲明啦

好yeah!!!

7個鐘
唔係1個鐘

傾得成會立，但唔會突然放返上議程
如果係option 2美國佬唔會咁白痴，係口頭傾得成但未得到任何實質利益（或協議）之前比你快快手過

G7聲明都唔強硬
同埋出嗰陣 其實兩個仲開緊會

會盡量少人，盡量短，北京疫情好嚴重，為著通過呢個傷天害理個法案出席會議，分分鐘既報應就係染到武肺2.0

原本話下個月
擺明傾唔成先立刻推

屌你老母連登仔話共產黨縮架
而家又加速返

唔過 又點制裁你呢

快通過！唔通正契弟！国家尊嚴何存？

來了來了

彈出彈入即係點

爽

有咩細節傾。明明月底傾 突變就今日傾 好明顯就係將支那個套搬字過字 扮到有野改

會縮就神早上年縮左

G7係因為有歐洲先唔硬姐
但都已經有共識係港安法唔立得

yeah
幾驚佢跪
依家安樂晒
Sir this way !

請問大家如果去英國或者台灣會住邊個城？有冇整個hongkonger city 出嚟

陳同佳呢刻點諗

笑還笑現實有幾多人準備好去最後一戰外國幾時會賣港無人知 支那式審議就姐係直接過

第一個捉番大陸既 係邊個

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

唔好呀
吾反了

屌我地都收到風啦
大家都知傾唔埋就郁

燒山全中

估到

來吧來吧來吧!!!!!沒有人反對!!!!!通過通過通過!!!!!

等睇百國聯軍

隱約覺得中共主動約美帝見面
係想模底
見左pompeo之後 覺得美國唔係200%決心去阻撓國安法
或者制裁等等無想像中咁harsh
所以決定加速進行

如果係呀 洗乜提早個agenda變今日
照原定月尾咪得囉 反正我地又唔會有say

都無可能
佢地同支那交手左咁多次點會唔知支那d野呀
未有野到手前都唔會鬆手啦
傾得掂支那都要先找數同改改d條文先
支那洗濕左個頭係咪都立架啦咁急攞明係傾唔掂數要硬來

PS支那特登派人過去應該係想求人無制栽佢d政治局委員姐

仲要即日Tim

快啦 唔好縮 唔撚好縮

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

／／大家要明白，中美會議議題眾多，雙方的輕重有別，如果美國將「香港問題」擺重，咬死不放，用猛力脅迫中國，你猜中國夠不夠膽今日立即擺上人大常委審議？

中國必然是掌握到美國這方面壓力未大得承受不到，只要繼續朝著「拗鬆」條文的方向走，美國就未至於純在香港議題令中國重創。

而台灣、南海、網絡安全等等，美國則咬得較重，中國放輕，貿易問題亦有機維持下去。

而中國對歐盟和美國，都極盡安撫之能事，包括保證外國人、外資無礙，而且不斷解釋國安法的針對範圍等等。

所以中美會議看似多方面會糾纏下去，但中國已經掌握到美國落手的力度，知道雙方的火位和分寸在哪裡。

如果認為美國正式跟中國全面決裂開戰，同時又認為中國夠膽迎戰，會議完了一階段即時宣告擺國安法審議，就太看得起中國了。

中國之所以彈弓手，就是不斷盤算形勢，認為不會重創才夠膽這樣做。

美國則觀望一段時間後，又會作出些少回應，而且那時國安法應該經已通過，是一種後補式回應。／／

黎囉 預撚左你